連田北辰都揾到口罩，林鄭究竟搞緊乜？？

hktv mall、香港眾志同誠哥呢啲揾到口罩已經唔係新聞
本身想睇下建制派果邊係咪真係咁廢乜都做唔到

點知原來連田北辰都揾到口罩 -,-

35000個唔算多，但都好過 0 ，仲要連追蹤手帶都幫政府諗埋
真係唔知政府搞緊乜
不如教下林鄭點訂口罩算啦⋯⋯

連田北辰都揾到35000個口罩：

追蹤手帶：

無興趣增加建制派click rate

田細佬都搵到
林奠政府真係垃圾都不如

田氏商家佬 有門路唔出奇

波叔真係垃撚圾

咁撚大個政府都搵唔到門路 呢個政府執7左佢啦 廢撚到咁